富途點樣入錢落美股户口？

要用美金先入到？
定係用港幣入落去佢自動轉匯率做美幣？
新手一問

1.入港元入去用佢兌換率兌
2.用你名銀行户口過美金過去

好似係

直接入美元
or
入港元， 經佢換美元 （滙率唔靚）

入美金唔同銀行收手續費
入唔多錢都係入港元轉美元

邊間銀行轉低玩

咁富途係無美股戶口, 得美股孖展戶口
我就咁普通買美股有無大分別?

你短炒定長渣 佢有個跨平台購買力唔使兌美金住
但T+2之後都要入錢落去補返

長渣, 而家打算入港幣, 之後係個APPS 轉做美金再開始買美股

或者你可以去銀行開返個綜合戶口有埋美元戶口
如果唔係你美金轉返港幣拎錢又蝕一啲俾富途